有冇人食過北海道活壽司？

見啲價錢平到癲 有冇食過嘅可以分享下

做過parttime
試過一晚幫d客捉4隻德國甲由

難食過爭鮮

咁大獲

旺角個間?都OK啦

戒刺身壽司了

食過一次之後冇再去過了
寧願食爭鮮都唔食呢間

旺角果間好難食

白飯 刺身無味又乾

平?又唔係 同元氣差唔多

唯一優點係深宵壽司(好似開到2點)

元氣價錢 但環境同野食款式屌打 唔洗排隊
垃圾元氣周圍都要排